有冇人可以預計到下次陳奕迅 容祖兒香港開演唱會既售票情況

肯撚到依然一分鐘賣撚晒
之後要求加場
之後班人實又屌人“你班黃衛兵 人地都係搵食姐”“唔好鬥黃”

大把

其實好多fans割，但個base太大，
加上佢哋多街客，所以應該唔會點改變

陳奕迅唔知
但容就有啲難講

容就不了..香港容不了你!

一定賣哂

冇香港市場啦
MIRROR仲賣得多過佢地都似

單春把爛聲仲唱到？

#6
鬼二二
• 6m
全部藍既公司
幾時到佢地有SAY
叫佢地賠錢同公司解約再企出黎難度好大

有版你睇

爆場 賭撚都得

今日睇到支持警察金源代理開始賣Monster Hunter條龍長到上地鐵

我之前估紫頭閪都一樣照爆
但結果...
所以真係唔知

呢2件係有料，應該都會爆
人瑞無呢2件咁勁

下次？下次果班人仲係講廣東話咩

連登表示下次實爆場 香港人咁冇撚用

我放心了

啱
die hard fans會催眠自己佢地係逼不得已
咁就可以繼續扮無事支持偶像

洗撚香港開咩 係支那開就夠啦
佢哋真係咪撚香港開 浪費咗個場

紅館有一半都唔係香港人啦

又唔知 又難講 有咩分別

唔使擔心
回憶撚同貢獻撚會即刻出動
童年回憶 香港人集體回憶
對香港音樂 粵語流行曲 幾大貢獻
死咗一個護旗手吳孟達
一個二個ripriprip 沉痛過死老豆
陳奕迅開concert仲唔瞓身支持
恨不得割自己粒春送俾佢㖭啦

咪On9 其實mirror除左姜濤真係無人識 頂多認得個肥仔

睇完演唱會
一出場就變番正常人啦